[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(188) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:
Jumbo:

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

12.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮

13. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10

1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX

1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)

文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

14. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

15. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

17.

有咩要加再同1001講

唔好亂咁改1001 呀

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

CPU Intel®️ Core™️ Coffeelake i3-9100F
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS Phoenix GeForce GTX™️ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX

上網搵左個list 唔係好識改 所以希望咁多位大神指點下
畢直：4K-5K
用途：用下Microsoft office 打LOL PUBG 睇YOUTUBE
唔該咁多位大神
Ps:冇特別信仰 如：rgb, 大牌子

Budget 6000左右
仲有無咩需要改善？
主要拎黎打下機
唔剪片唔繪圖

Budget 20000鬆 連顯示器 主要打機玩大作求巴打執執

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,670

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler
價錢：$950

1 x ASUS ROG Swift PG279Q 27" 165Hz G-SYNC Gaming Monitor
價錢：$5,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,096

你肯定要mATX板？
俾我我會換B450 Tomahawk max，唔洗update 個bios已經夠方便
btw 純打機唔直播改intel 好過

比條intel list 你參考

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,199

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x ASUS ROG Swift PG279Q 27" 165Hz G-SYNC Gaming Monitor
價錢：$5,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,565

想要光污染或者改善通風自己買多幾個rgb風扇

budget $8-9000
AMD Ryzen 5 3600
$1559

Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz (8GB X 2) Black (CO-RM-K16GX4M2B3200C16)
$690

Corsair MP510 Series 960GB
$1199

Antec HCG GOLD 650w
$719

Fractal Design Define C Glass - Black
$759

MSI B450M MORTAR TITANIUM
$760

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$300

MSI Radeon RX5700 8G
$3099

total $9085

自膠禁錯制budget $8-9000
AMD Ryzen 5 3600
$1559

Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz (8GB X 2) Black (CO-RM-K16GX4M2B3200C16)
$690

Corsair MP510 Series 960GB
$1199

Antec HCG GOLD 650w
$719

Fractal Design Define C Glass - Black
$759

MSI B450M MORTAR TITANIUM
$760

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$300

MSI Radeon RX5700 8G
$3099

total $9085

自膠係咁禁錯
budget $8-9000
其實display card諗住先用返本身張舊GTX 960 諗住遲下想打機先upgrade上張5700, 暫時個list打算係咁, 想問b450板有咩好推薦?

AMD Ryzen 5 3600
$1559

Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz (8GB X 2) Black (CO-RM-K16GX4M2B3200C16)
$690

Corsair MP510 Series 960GB
$1199

Antec HCG GOLD 650w
$719

Fractal Design Define C Glass - Black
$759

MSI B450M MORTAR TITANIUM
$760

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$300

MSI Radeon RX5700 8G
$3099

total $9085

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS TUF Gaming X3 Radeon™ RX 5700 XT OC 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,786

你可以再執下

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,670

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x ASUS ROG Swift PG279Q 27" 165Hz G-SYNC Gaming Monitor
價錢：$5,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,261

如果Amd 仲有冇野可以改 麻煩巴打

list冇大問題
有budget可以上x570底板

X570邊塊抵玩好多版本唔識簡

比budget來

1600

ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
ASRock X570M Pro4 Micro-ATX（唯一MATX Asrock是最好的）

有atx用atx啊 而家matx真係少高階板

如果Atx邊隻好 麻煩哂巴打

asus 和 giga板都ok 怕bios難用上asus

有冇人知呢款4 pin頭叫咩？ 機箱風扇用嘅

另一條cable要改成呢款頭，鴨記會唔會鋪有可以改埋？

插落底版叫12v rgb

唔該晒

2080super 降 2070super

Push

黃金會唔會有得買呢兩款，其中一款？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,026

inwin 機箱究竟咩事
個個箱d風道設計都奇型怪狀

手殘揀錯

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,199

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x ASUS ROG Swift PG279Q 27" 165Hz G-SYNC Gaming Monitor
價錢：$5,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,714

11000-12000 budjet左右,諗住打呢2,3年大作行中高效,重有無野要執?

AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2575

GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS ELITE WIFI X570,AM4 Socket,Intel GbE,USB3.1 Gen2 Type-C,PCIe 4.0 M.2 ATX MB HK$ 1750

GIGABYTE / 技嘉 RTX2060 SUPER GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N206SGAMING OC-8GC) HK$ 3599

ADATA 32GB Kit 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB) AX4U3200316G16-DB10 連黑色散熱片 HK$ 1250

Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 485

ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-512GT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 670

ANTEC/安鈦克 P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) HK$ 399

ANTEC HCG-650 (AN-PS-HCG-650-GOLD) High Current Gamer 650W 80Plus Gold 火牛(Full Modular) HK$ 685

Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan HK$ 400

總數: HK$ 11813

Intel Core i5 9400F Tray $1105
ASUS PRIME B365M-A $609
2x Team T-Force T1 GAMING DDR4 2666 MHz 8GB (1x 8GB) $600
MSI GTX 1660 VENTUS XS 6G OC $1950
Team MP34 512GB $499
SilverStone Strider Essential ST60F-ES230 600W $375
Antec P6 $315
總數 $5453
細佬新手黎 想問下張list得唔得
同埋想問下上置或者下置個火牛分別大唔大?分別係邊?

筆直 5000幾6000 純粹打下機用 食雞嗰種既

list ok
ssd可以考慮a2000 1tb

琴日砌咗3700x+b450 tomahawk msi
我禁開機制去到見到msi logo要成十幾秒
正唔正常？

SX8200 Pro 512GB 見到法奧做緊499 所以好心動

Ryzen正常開機速度來

thanks

推
玩Lol pubg多 黎緊可能玩mh

想問下如果出依個list有冇咩大問題顯示卡會用番960頂住先

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,199

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400RPM 3.5
價錢：$525

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,938

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1,790

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,018

用途？筆直？

筆直10k 唔包display, 主要打機同文書散熱打左錯，應該係u12s，睇過機箱唔夠闊

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,199

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$850

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,407
如果唔係做多工16gb打機夠哂 牛仔650w已經ok cooler上u12a
其實既然都用屎色u12a有無考慮過唔要rgb ram

感謝巴打

本身見16 同32 個價都唔係差大遠先簡32
有冇邊隻唔係rgb ram 推介，個人本身唔好啲外觀

btw, 如果我之後upgrade 用2070顯示卡，隻牛洗唔洗買大啲好啲

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
分類： 記憶體
價格：$330
OR
ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
分類： 記憶體
價格：$799
睇筆直

想請教Nzxt H400i散熱同執線好唔好？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$689

1 x NZXT Kraken M22 120mm Liquid Cooler
價錢：$499

2 x Noctua NF-A14 PWM Chromax.Black.Swap 140mm Premium-grade Quiet Case Fan
價錢：$350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,052
筆宜10k 已有ssd，主要FHD打機上網 可以再點執
搭單問埋m22放箱尾出風有冇問題?

MON: ASUS VG278QR Gaming Monitor 1920X1080 165HZ
LG 22MP55HQ-P
Motherboard:GA H97M-D3H
CPU:Intel i5-4690K
RAM:(ADATA 4GB DDR3 1600)X4
Graphics card: ZOTAC GTX970 4GB
HDD:WD 2TB
SSD:ADATA 240GB
Power supply:Corsair RM Series 750 W
Computer Case:Corsair SPEC-03
Water Cooling :Coolermaster B120i
Case:Antec NX1000 Mid-tower Gaming Case
升級電腦 粒CPU想轉i9-9900K
畢直12K-15K$
有D咩可以留黎用 主要玩PUBG/ Rainbow Six Siege

想問下有冇program可以試下拎黎煲機?
買左新機, 但Google Chrome成日炒, 頭先入左screen saver, 再開 keyboard/mouse都冇哂反應要reboot

之前就display card RGB 同 MB RGB driver 撞左死機, 次次入到win 10 login page 之後, keyboard/mouse都冇哂反應要reboot

唔知係咪RAM有事

你個case好似係asus bios問題來 更新下chipset driver & bios了

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,453

Thx bro 而家搞緊

BIOS 0807 （2019/07/08） version 上緊1005 （2019/08/01）

奇怪，點解upgrade bios 之後, boot menu 搵唔番原本要boot既ssd

重新安裝近cpu socket位置果條

Cpu 果條搵到架，係砌完我自己裝落去，但近火牛果邊果個搵唔到

同埋2個ssd 都認到，係boot menu 冇左1個

近火牛果條 chipset提供的

係咪接觸不良 近火牛果條重新裝過

但未upgrade bios 之前好似都行到下

Sorry 打錯左，應該係近火牛果邊果個認唔到，個塊係砌機果個同我裝既

試重新插過

都係唔得

一係我重裝啦，清水機黎，冇乜野

你去返amd post度回返 gpu driver version & ram 用咩die 怕你中招混入左不同ram廠die

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,277

Budget 10k 想問下仲有冇野要執

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,174

window買key

3700x 既話洗唔洗加cpu cooler 或者加多2把風扇散熱，另外買key 有無巴打有好介紹

依家3700X可以就咁買未?

intel u 想換ram換邊隻好??

記憶體
Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
$940
G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
$1,130
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
$940
G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTRS — Silver
$1,180

中田 飛馬 海鮮都可以 其他唔知

有budget可以上

幫你推下啦

1 x Intel®️ Core™️ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x ASRock Z390 Taichi ATX
價錢：$1,950

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ZOTAC GAMING GeForce®️ RTX 2080 AMP Extreme 8GB GDDR6
價錢：$6,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,047

$15000 執執下變左$17000，條list 有無問題，例如機箱唔夠大、cpu cooler 頂ram 等等

Monster hunter 買最高畫質夠唔夠keep 60FPS

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,030

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,816

Budget 10k鬆啲
會執相開台，game反而打html5多少打大作

860evo 轉A2000 1tb

咩resolution先 1080p一定夠
2019仲買2080 仲要買張咁貴
出2080 super喇
cooler轉u12a
板一係aorus系列 一係pro carbon
想要信仰就直上m11h

公司部notebook風扇好嘈
經過測試之後
將入面兩把風扇掉轉佢
嘈個個插細板（溫度過60先轉）
正常個個插大板
但係唔通我做野個陣要就住個溫度做野咩
所以想問下邊到有得單買notebook風扇

型號:np910s3l

2080 super 買msi 好定係gigabyte 好

大哥們請問 newegg係咪us着數過hk版?
如果us版 ship去hk又好似唔太抵
請問吓你地係點玩法 唔該晒

notebook 風扇都係訂製得拆機貨

moon post 開唔到

請問揀Ram 應該揀2條16GB 3200Mhz好，定2條8GB 3600Mhz好？

[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#30

頭POST爆字數

睇用途

會打男朋友，食雞，3D繪圖

2X16 3200好D

終於訂到ncase m1...等咗2個月

邊度訂

官網 上次開v6 單一收到email 入去睇賣晒

如果你地手上有一張GTX 970同RX 570，你地會揀留低邊張

m1係咪已經超過左dan變成第一信仰

970好似俾少D電費

570
970無力

我張970超頻體質幾好但係970好似天生閹剩3.5GB vram
570又有fluid motion

970=570 WOR

3.5gb vs 4gb 吃過3.5就知佢幾廢

on9

砌機服務砌機服務$80
1
Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSUCooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU$395
1
ASUS PRIME H310M-E R2.0ASUS PRIME H310M-E R2.0$430
1
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19$280
2
AeroCool Corporate Series CS 103 M.ATXAeroCool Corporate Series CS 103 M.ATX$189
1
Intel®️ Core™️ i5-9400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 6 Thread LGA1151Intel®️ Core™️ i5-9400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 6 Thread LGA1151$1480
1
Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSDKingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD$850
1
總額: $3984
Budget $4000左右咁砌有無問題
文書執下相 唔打機

機箱
> 1 * Aerocool CS-103
電源
> 1 * Enermax 銅霸 500W (ETP500AWT)
硬碟
> 1 * Toshiba 1TB (DT01ACA100)
顯示卡
> 1 * MSI GTX 1650 AERO ITX 4G OC
固態硬碟
> 1 * Team L5 Lite 3D 120GB
記憶體
> 2 * Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
主機板
> 1 * ASUS PRIME H310M-E R2.0
中央處理器
> 1 * Intel Core i3-9100F Tray
> 1 * Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查

擷取自飛馬電腦 -

$4000左右預算，多數用嚟打機R6，Pubg，csgo間唔中上YouTube
咁嘅list抵唔抵玩?

唔該曬巴打
多謝你哋嘅意見

用3700x的話其實用b450板有冇咩問題，係咪淨係上唔到pcie 4.0?
pcie 4.0而家有咩用？for SSD only?

想問下如果想買8GB Ram應該買邊款好？
（唔洗RGB,耐用就ok)

adata d10

應該都係得隻火牛 ssd hdd可以留 火牛注意夠唔夠力推i9加張顯 話曬你都上i9 張顯應該都唔會留手啦吓嘩? 水冷唔熟 答你唔到 個殼其實都可以留既 不過你都上i9就靚靚仔仔換埋個殼佢 不過你仲會拎黎做乜 齋打pubg咁 其實唔洗i9

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,235

budget 9000, 主要photoshop, premiere pro,唔打機
ram同display會唔會唔夠勁

想問silvers stone RL08個箱話上置顯示卡係堅有用，定純粹宣傳手法?

list ok

想幫張RTX 2080 上水冷， 有咩好推介？？
上網望左NZXT G12, 但水冷頭有無邊隻係比較好？

另外淘寶果d,信唔信得過架？

見到有5.25就不了

冇問題，注意返bios 問題就得
pcie4.0 暫時ssd同RX5700系列用緊

rx5700 xt用pcie4.0有咩效果

其實冇乜分別
家陣啲display 卡都用唔晒pcie 3.0

2080ti

其實就係舊機拆左個光碟機 仲幾新 唔想浪費 如果想懷舊睇碟都仲可以挽下
如果唔係就貪平揀個antec p6就算
同埋想問下好似RL08咁個玻璃開係右邊既箱仲有無其他 定得佢一個咁樣

右邊冇得簡啦

其實幾like RL08個樣 不過未點見過開右邊既箱 驚伏所以問下，雖然對我個擺位係方便既

你有需要右咪呢個
唔需要就nr400

唔該巴打 去官網望望先

1 x Intel® Core™ i7-9700K

1 x ASUS ROG STRIX Z390-I GAMING Mini-ITX

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit

師兄
想問下可唔可以就咁係BIO 推到上3200???
一開機佢預設係2133 ONLY

Default一定係2133/2400
官超左俾你3200c16就一定可以就咁set 3200
再上先要再搞

即時我就咁較3200就可以了吧，因為我聽人UP過話，CPU只可以行2166，買3200哂氣.....

ram行幾多係睇版 唔係睇cpu z390 包埋oc一定唔止3200

各位巴打你地好
唔好意思想請教下各位，我想用部舊電腦upgrade令到我可以玩到2K20

舊機LIST (2016年11月買)
Intel Core i3-6100 LGA1151 (3.7GHz,3M,HD530,14nm)
<H110> MSI H110M GAMING MATX
D4-2133C15 8GB Klevv *1
<240GB 2.5'>Kingston SSDNow UV400 SUV400S37/240G
Antec VPF 350/350W ATX Powersupply
SHARKOON VG4-W Window ATX Case

另外都想再裝多個SSD，唔知我呢個Motherboard容唔容許?
(Sorry我真係唔敢肯定有無位，唔識自己睇，原諒電腦白痴)

budget諗住唔多(顯示卡加埋SSD$3000內，真係夠打2K、順就得)
同埋會唔會其實再另砌部新機仲抵玩? (真係純粹打到2K就夠了)

收粒gen6/7 i5/i7
Rx570 4gb 可以全新/二手
收多條8gb ram
有淨先入ssd

買部ps4 玩2k20 會唔會仲方便d?
3000昇完好快又唔夠用

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

2 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,511

條list有冇問題
主要用嚟打lol，gta5，mhw
1080p mon

各位巴打
想問下法奧送貨準時嗎？
我揀左免費運送
應該今日就係第5日 緊張中

睇返原來你得350牛 牛都要換埋
咁麻煩真係買部ps4 pro好過

工作天
btw請pm油二

我計左數架
上星期3 四點左右入數會延後1日開始計
咁即係 四 五 六 一 今日星期二第5日

多謝回覆！
可以詳細講解下邊幾粒cpu可揀嗎？
display card 我唔收二手了，怕唔識比人呃

唔到就開post 屌柒佢就得

謝謝放錢！

多謝回覆！
我本身都有ps4了，係純粹想同朋友玩，佢地都係用電腦玩家

咁狠
部機黎到爆炸咪大獲

Yes
有咩事
開post
屌柒佢就得

要用電腦玩
如果換既話，我budget都係$3000內，同埋想繼續留舊腦個ssd

我晏啲問下係咪今日送

要換450w up既牛 穩陣D 550
但係咁樣差唔多等於要自己重新砌過部機
你做下功課先

長期維持默頻降壓會唔會出事??

我明，姐係叫我換cpu，加獨顯示卡，加ram，但換完cpu隻牛又唔夠力推，變相其實舊腦得條ram同ssd叫做可以留。。
因為我目標都諗住只係2K，所以諗住問下有無方法只係換張火牛夠力推既display就玩到（我見canurunit話我minimum爭display only)

主要係獨顯食電其實
你原本條list係真。文書機嚟
350w推得到嘅卡你都唔洗諗可以順玩2k20
同埋你塊板都可以留 你塊板淨係support gen6,7嘅u

啱啱search完塊版都應該值五百一千。。
師兄你覺得值唔值得留？如果砌新機其實我都係只留budget $3000內

驚砌唔掂諗住買部現成嘅Mini PC, 筆直3千中間左右
睇片 剪下自己旅行拍啲片 間唔時玩下GTA咁(唔駛開到最高質)
係珍寶個網見到有部呢個Spec 唔知各位點睇?

同埋我好concern 硬碟擴充能力, 但唔識睇下面兩個spec 係好似只可以插一個2.5" HDD或SSD ? (其實我想插到兩個....如果唔得唯有用外置 )

先謝各位

Intel 8th NUC Kit BOXNUC8i5BEH i5-8259U CPU,DDR-4 2400MHz SODIMM,2.5" HDD/SSD+M.2 SATA/PCIe NVMe SSD

HK$ 3300

Intel 8th NUC Kit BOXNUC8I5BEK i5-8259U CPU,DDR-4 2400MHz SODIMM,M.2 PCIe X4 NVMe SSD,USB3.1 Gen2

HK$ 3200

呢到問mic得唔得
想買個mic錄吓音玩吓
千零蚊邊隻好
同埋邊到買抵啲

內顯剪片

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x Asrock H310CM-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$430

2 x G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C19 F4-2666C19S-8GNT
價錢：$560

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,403

咪玩喇 你部機成部放出去俾盡600鬆D
文書機最唔值錢
你板,u,ram,牛500放出去(都唔知有冇人收)
再拎淨低嗰D去油二到砌喇

唔太常剪 慢少少都可接受嘅
睇mini pc 主要因為搬完屋無乜地方想慳位

慳位又唔自己砌又驚中伏 可以考慮下itx既廠機 mini真係over左 以你咁既需求 咁既筆直 平衡唔到

mini通常都係文書機，要打到機又剪到片既mini唔係無，但係3000就難啲

多謝指點咁我唯有放棄打機呢個要求

想問埋頭先上面條spec 係咪即是1個2.5位，驚睇錯

我google 見到有啲minipc 好似會跟埋window? 定要
另外買

收到師兄，我聽日出去睇下

3000蚊係都砌A300啦
煙條啲機

2.5吋位 可以落2.5吋既sata ssd即係成舊硬碟嗰隻 m.2就應該唔得 即係成條RAM嗰隻

有啲會跟 通常要額外俾錢 幫你裝埋 你部mini廠機 通常個sales都會問埋你要唔要

Asrock? 其實好有興趣，但驚買錯料，網上無乜a300 full list 推介

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,589

vega8/11 打機邊rx570秋

佢要mini呀

多謝各位秒回解答

請問條list 係quote 邊間鋪架？

條list自己砌㗎wo

我見最底有項$80 砌機服務以為係第二度copy 自

我以為你講上面3000蚊玩2k20嗰位巴打

肯自己摸索下
可以睇下點刷bios ￥20-50 某寶有
U上 9100f Stepping B0 $680
版ram 留用 加條8gb 2666 $300
換牛 antec nx550 $400
加display sapphire pulse rx570 4gb $1099

冇錯呀 砌完list就copy過黎

Sorry 可能我表達得唔好，我係想問係邊間度買會有埋$80砌機呢項服務，因為自己唔係好識砌

法奧

Thx

多謝師兄熱心回覆，睇完你條List，似係砌新機好過勉強留舊機
仲以為2K20需求一般唔洗搞咁多野，諗住加個夠推既顯示卡就算。。。正一垃圾game

有無啲唔洗刷bios而我用舊垃圾cpu火牛又推到2k20既顯示卡揀

350w 有d 難 影一影供電圖上來 有冇pcie 6pin 供電ga

想跟呢度砌加多個4tb 2.5” （定係3tb 性價比好啲）

用黎bt 請問邊隻好?

定係7mm / 9.5mm 厚嘅2.5” 無咁大容量

上啲砌機page 睇好似無

唔該巴打

正都裝修完少左咁多風扇嘅

4TB 2.5 HDD唔會有得散賣
而且呢個容量一定係SMR，用嚟BT你會爆血管

想問下巴打們
Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI Mini-ITX
呢塊motherboard有冇wifi功能？

冇野啦 自膠

垃撚圾

this?

影埋呢到

多謝巴打

新手跪地求教
岩岩個fd比左2條Adata x60g 8gb 3200mhz我
而我本身用緊Adata xpg z1 8gb 3200mhz
其實分別大唔大

可以加張1060 6gb 二手 一千樓下搵有保用的
單6 pin 供電 ~120w

thanks a lot
但自問唔敢亂收二手，驚唔識驗收張礦卡，有保既又唔見有盤
買張一手既話咩牌子最好?

9k list 希望巴打們評價
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,499

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,516

GPU 會等Nitro+

隻火牛會建議再推高小小 好似攞得有啲盡 好快瓜柴

自膠認錯野 650w應該差唔多

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,550

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,450

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$879

1 x Corsair Carbide Series® Clear 400C Compact ATX — White
價錢：$818

總計: $19,006

Budget 大約$19000 - 20000
主要玩overwatch, fortnite,
遲下會買隻odyssey玩
散熱用返現有Cosair H115i
ssd 遲d先再加
各位巴打條list有無野需要改

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
$1,115 × 1 件

ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
$595 × 1 件

G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C19 F4-2666C19S-8GNT
$280 × 2 件

ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$640 × 1 件

MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
$1,899 × 1 件

FSP Dagger Series 600W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
$799 × 1 件

SilverStone Redline Series RL08 Tempered Glass RGB Micro-ATX Case (Black + White)
$650 × 1 件
總計：$6,258

巴打們可唔可以幫下眼，睇下有無咩改下，主要攞黎打下機，食雞嗰類，其實隻金牛想要FSP Dagger 500W嗰隻，不過法奧飛馬都無，得600W版本，但係好似有D多左，驚耗電勁左，有無咩好用既牛推介下，原本預算5000幾，已經有小小over左，盡量唔好再添D添D了 THX

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $5,297
SFX牛用matx機箱?

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,550

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,450

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

總計: $18,728

一手1060 6gb 唔抵買 無乜推介
二手有保就得 礦唔礦都係咁用 有正單 有保養就得

再次多謝巴打 also 不死巴

收左張礦卡RX570返黎唔知用唔用到
E家部腦
i5 3450
ASRock B75m
8gb ram
hd7770
450w antec牛
有D想砌過部新既 用返張礦卡有無問題
同埋睇過都想跟狗布甸狗巴打條list
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS Radeon RX 570 Expedition OC edition 4GB GDDR5(二手礦卡)

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

價錢：$499

機箱 屋企有個大既

砌機:100

總計: $3850 新手求評 未用過固態硬碟 想試下

留意B365主機板最盡只可以行DDR4-2666

底板係0YJPT1, i7-3770 + 750ti , 隻牛係400w定430w
想問只升級顯卡的話最多可以行到邊張? (probably bounded by psu)
換埋牛的話,邊張比較match 張3770?

又學多左一樣野 唔該你先巴打
i5 3450
ASRock B75m
8gb ram
hd7770
450w antec牛
其實想補充返少少 如果舊機用到rx570既話最好就唔洗換住啦
如果要換既其實係咪換隻牛就得
同埋我個mom有d 舊 好似得 vga 同 dvi-d(無睇錯既話)插 而我張rx570 係dvi-d 插 咁我係咪買條 dvi-d 線就得
唔該哂巴打先 新手多問題

其實舊機可以直接換Rx570 ,打到機既
不過I5 3450打大D既game都好易lag同frame drop
有錢就最好換la
450w牛只要唔好幾十年歷史都推到570

3900X 有冇返貨嘅消息

冇特別用途建議3700x

想問下silverstone sg08lite 裝唔裝到2.5slot 厚的display card?

冇dust filter 不了喇
同埋ITX 就唔好諗住玩勁卡喇
一係lian li TU150

無諗住用勁卡 一張5700 only

買公版好過
用直吹式成部機會好熱

唔好意思 想問下砌機跟返飛馬list係咪足夠

講budget 咩用途

筆直7k 打機 （BF forza)

SSD加左做1TB

msi b450 titanium
AMD 3600

新電腦,一禁開機制機箱即刻有燈,但係大約18秒先有信號比mon,keyboard,之後1,2秒先再出logo

正常嗎請問? 以前果部都好似唔洗咁耐

6.2k

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 GAMING X 6GB GDDR5
價錢：$2,050

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,278

budget 6500, 玩LOL多, 無話一定要rgb
唔識砌list第一次砌, 求指教

6k5 lol list文書機3k deskmini都推得郁啦

其實本身有好多game想玩但而家部機太廢乜都玩唔到

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,127
6k1 想用盡6k5可上amd r5 3600

有咩風扇or水冷正
and 1600
ab350m gaming 3

budget?

1000樓下

1000樓下水冷x62

仲諗住介紹D 百幾二百蚊
有成千蚊就唔到我出聲了

想知係咩

雙120 mm fan thermalright AS-120plus
近期四熱管 <160mm 的皇者

旺電有冇?

無
某寶or 某東

ram轉Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16

ssd轉Kingston A2000 1TB
火牛轉FSP Raider 550w

師兄係咪用開FSP既牛 想問下FSP Dagger 600w 嗰隻金牛有無望過? 利申未用過fsp啲野 想問下

唔該晒ching 感激

待完機就咁
重開又冇事
唔想出任務

利民好多正野，香港冇人入

利民把風扇同cooler都好正

近排出現過同一個問題
就係用用吓電腦會黑畫面，無打機，只係一般上網同睇youtube
突然黑畫面之後會聽到windows出warning嘅聲(唔識型容)
但係本身youtube播緊條片係繼續緊，亦有片嘅聲，我狂禁shift制係會出warning聲
之後我重插過display卡嘅hdmi, 都係話無影像輸入
最後要㩒機箱restart掣重開機先有畫面

想問吓係壞咩？底版？display card?

補充一點
無畫面嘅時候，我亦試過將hdmi由display card轉去onboard插口，但都係話無影像輸入

打機用,改左幾次,條list仲有無問題

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular (本身有)

1 x Be Quiet! Pure Base 600 Window ATX — Orange
價錢：$749
前面會加多隻12cm風扇,夠機箱夠散熱?

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760
會開pbo自動超12s係咪未必夠？定用DRP4?

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $13,955

full spec?試下重裝driver+洗機先唔多似硬件問題

超3700x. 4.2Ghz. 大概幾多v
4.3又幾多

4790k
asus b85pro gamer
16gb ram
msi gaming x 1070
rm550x

好似近排無裝過咩software
咁我試吓reinstall nvidia個driver

1. case : be quiet base 500
2. pbo自動超 low budget > u12s

新手list 求評
Budget 7k 主要拎嚟打機，會打guild war 2 & grim dawn 想睇下仲有冇嘢要改
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,375

啱啱睇event log見到有個係display嘅warning
顯示器驅動程式 nvlddmkm 停止回應，並已順利恢復。

我記得以前都有出現過，只係個screen係真係回recovery到。近呢排出現同一個問題，但係我個screen繼續係黑畫面

可以會係咩原因

ddu+洗機啦

同巴打情況一樣驅動程式沒有回應，結果前日就老母板同顯示卡都燒左

我怕個case未咁快有貨有無其他

ram價錢差唔多的話，應該用list個隻定下面個隻好？

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM

Case : Fractal Design Define C ATX
Ram : D60 3600c17 is better

又差幾百

打機的話，係咪D60 3600 c17 16gb 好過 D60 3200 c16 32gb

有冇人update左asus b450m最新bios
更新完仲廢左
原本可以1.43v 鎖4.3 (cinebench r20 3800分)
更新完1.5v都run唔到cinebench r20

咩u

r5 3600

兩樣一齊燒？
你點confirm係兩個都一齊壞

入唔到windows，入唔到BIOS，用唔到內顯，顯示卡我插落frd部機試都係無信號。不過我軟硬件知識都只係新手，唔排除係其他原因，求狠批

不過我部機都用左五年喺時候換，唔值得參考。發生之前我Google 過，都喺多數話 windows認為你的顯示卡已停止回應，主要是由於GPU降頻省電功能。被稱為"超時檢測和恢復"。 通常發生喺更新最新版本顯示卡Driver 後發生，解決方法有用舊版本driver ，或者改Windows 設定，詳細你都喺Google下

砌得A300係咪一定要行Win10 ?

我見AMD 官網Driver得 Win10 64bit...

重想安返win7算數......

係amd一定要win 10

咁快有abba?

唔係abba
abb黎
見佢岩岩出左新bios又話performance會好d
up完仲廢左

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x MSI MEG X570 ACE ATX
價錢：$3,080

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-32GTZR
價錢：$3,030

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$2,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — White
價錢：$1,280

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,290

總計: $22,306

預20k over少少都無所謂,等埋Blackfriday先入手
SSD佢無corsair mp600所以show住Aorus先
DisplayCard其實想要Aorus Waterforce，不過仲1516緊揀2070定80super
求巴打意見

用途？

剪片，LR，打機同玩下VM/AI ML

ssd其實真係需要pcie 4.0?
我就覺得唔抵玩
將啲budget升去2080ti好過
2080 waterforce就嚟可以買到張2080ti
o11d玩aio 水冷唔太靚 玩自組水先靚
aio我寧願用p600s

不一定 x570都有win7
epc有教學

易撞車

要問 win7咁難安裝 MS是源頭

已爬文 但都想問下msi b250i pro火牛用rm750有冇問題？或者rm750同咩零件易唔啱用？謝謝

不如你講下有咩零件 火牛唔太關底版事

Thx 返去check check啲野咩牌子再覆

個箱預裝前面一把14 後面一把12 師兄你應該係前面加多把14? RTX 2080S喎 驚你壓唔住加多把12係上面做抽風? 同埋唔知你儲存需求點，你張卡應該係要拆一個3.5位先擺得落

我宜家睇緊pure base 500/600 前面得兩邊夠唔夠入風,定換meshify c/S2 好？

s2 係for eatx板 貴左一截 無乜必要 個C望緊

c 就下面會比600多一個吸風位，315mm俾張顯 唔洗拆野，filter都齊 你自己考慮下

呢到有冇人用一體水冷 試過漏水 整壞成部機
係咪要抬成部機去比佢睇 一直都有呢個疑問

顯示卡 gigabit gtx1060 6gb
Cpu intel i5 8500
火牛 antec ne550 gold

想轉隻牛做rm750
再換埋 rtx2070或者2080 super
咁樣有冇野出事？

2080super同2070定位都差幾遠
如果2070嘅話可以唔洗換牛 2080s就要不過650w都夠 btw用gf1啦rm造工一般
有另一個問題就係有機會neck 呢個你自己諗

其實要咩程度先用到750w 因為之後可能再升其他野 例如cpu水冷
同埋咩係neck?

750w差唔多for攻頂啦因為9900k+2080ti都係600w 當預大少少+oc咪當750w 考慮火牛w數主要都係cpu+gpu 其他食電極有限
Neck姐係個網講嘅CPU Impact on FPS 姐係cpu推唔盡gpu

唔該曬如果2080s 要用咩cpu先推到？

neck 唔neck仲要睇你玩咩game 咩resolution
好似cs go lol 1080p 個neck 係cpu到 gpu 可能只係5-60% usage cpu 已經100%
3A畫質game 4k 個neck 係gpu 到 100%usage gpu 比比皆是 你粒U只要唔係廢到出血其本分別不大 想提昇fps 表現只能靠upgrade gpu 而非cpu

換U又要換版打機gpu>>>>cpu
啦 俾我廢撚事換U啦小小neck就話知佢啦

應該會用meshify c

明白 thx

Neck會發生咩事？例如fps跌定係點？

fps 低下 同drop frame

明了

Corsair 400c 同 nzxt h400 有冇好大分別？兩隻都有興趣

想問下各位打機用嘅呢個list嘅配置可唔可以

【RTX2070】Inno3D GeForce RTX2070 Dual x 2 8G GDDR6 DISPLAY CARD

Intel Core i9-9900K Processor (16M Cache, up to 5.00 GHz)

MSI Z390-A PRO LGA1151/DDR4*4/HDMI/ATX

16G DDR4-2666Mhz Ram (16G x 1)

240G NVMe(M.2)

Future Gaming直立式ATX機箱

COOLERMASTER MWE 650W 80+ BRONZE POWER SUPPLY

Intel或DeepCool 9CM CPU

未來科技定恆豐list?

未來

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,152
岩唔岩你budget?

係油二砌部機終於來左,正

由i5 2330進化到 3700x加2080ti
等左好耐

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 756

ASUS 華碩 PRIME A320M-K A320, DDR-4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 350

ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram HK$ 260

CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 275

Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 485

Crucial MX500 250GB CT250MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 320

AeroCool CS103 黑色 USB 3.0 Micro ATX Case HK$ 200

總數: HK$ 2646

新手想麻煩各位幫眼睇下條LIST有冇問題第一次砌RYZEN既LIST可能會有甩漏
budget 2.5k, 幫個唔打機既朋友砌部純上網既文書機, 想問下依家ryzen cpu仲有冇話要夾ram呢樣野
同埋塊A320M版駛唔駛話要upgrade bios先用到粒3200g
同埋呢個價位既文書機係咪砌AMD CPU性價比會好過砌INTEL? 我試過用同一budget砌intel cpu只可以用到G5400
問題好似多左少少, 麻煩晒

想問上面個個spec要650w火牛除咗gf1仲有冇另一個牌子揀？

屎cooler + rgb ram

幾年前砌落嘅機想升級
冇咩特別用途
通常打機同睇片多
Budget $5-6000內
舊機list
H81m
I5-4460
Gtx 750

我諗住換r5 3600
Asus tuf b450m pro gaming
Adata 16gb (2x8gb) ddr4 3200mhz xpg gammix d10

Display卡有冇咩選擇
其他野都唔洗換

想問下 b250i pro裝唔裝到cpu水冷（kraken x62)？
麻煩曬

同u12a效能差唔多，有咩rgb cooler簡？

be quiet dark rock 4

Antec neo eco gold

rgb?

be quiet冇rgb

人地問你RGB 呀 訓撚醒未

x62囉

想問下P600S機箱同gigabyte arous 2080super 用直立式裝張display card 會唔會同側版好迫唔夠位散熱

上哂水咪得

唔玩水呀

平均計打直係熱兩三度

500樓下有咩matx機箱係好用?

悠二 399 果隻

目前得750w嘅牛 如果想上2080super + i7 9700k
要唔要換火牛

夠做有突

嚇死 我見前面啲巴打用850我真係驚
唔該曬amd Ching

買新梗係買大，方便upgrade
你而家咪做緊upgrade

atx邊隻好用

飛馬都唔知想點 問過佢話唔洗錢運費 然後啱啱wtsapp黎話要加$30都係出去買算

你之前唔係打手嚟咩

玩mon hunt 開最高效 2k 想有60fps 應該用咩顯示卡？
想入2070s但唔知夠唔夠做

以前我係買條ssd $4xx都免費去順豐櫃 諗住依家都一樣啦 唔做打手了

faroll

係做faroll打手了 唔推飛馬了 貴一貴都要支持faroll

上面咪寫左under 1500 加30 囉
你塊版買靚d 咪免囉

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2060 SUPER™️ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,715

有無改進 主要打機為主副剪片

我上面講過我買邊塊版的 然後我結算cap圖俾佢都寫住咁大隻under 1500 無理由睇唔到掛

直接問佢係咪唔免 唔免就同法記買

btw 早兩日搵版 都係珍寶平 出旺角現貨行保唔洗等人覆 等人送

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,715

咁難服待

想換motherboard,cpu同埋RAM 本身自己有Radeon™ RX Vega56,其他野都有

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 GAMING PLUS MAX ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

總計: $2,939
想問下ram,motherboard有冇其他推介,定係照用兩個都OK
主要用來打機 budget 4500內

Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6

Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6

值唔值得買上面個張？我見好似無咩分別

你見到咩覺得冇分別
淨係個樣已經有分別喇
Aorus勁啲散熱好燈勁啲

有貴買貴 有買貴無買錯

姐係淨係散熱有分別功能上係咪會好啲

分別就係有貨同冇貨

用tomahawk max 啦好過gaming plus

海鮮舫$740

請問有無邊樣可以再改 係咪淨係改550w得 我可以加多少少錢

求9000蚊LIST 打機為主 3A大作
唔玩RGB
機箱用NZXT H500i White

h500i 換咗代
家陣要既話可能要h510i

比住條AMD list 先
你識自己砌就升B450 Tomahawk

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x NZXT H510i Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$949

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,967

咁就h510i 唔玩燈 唔超頻
10000蚊LIST

好

如果INTEL list 會係點??

會overbudget
去得intel 唔想比9400f+b365板你因為3600+B450表現比佢更加好
i5 9600k可以超5ghz 不過要配返塊咁上下嘅版之餘顯示卡要降一個grade又要額外課金買個散熱(AMD附送個散熱本身唔錯)
你$10Kbudget 啱啱條list 可以up 2070S升呢條list 嘅ram再加個HDD都唔超支
不過照比條intel list你
1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,870

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x NZXT H510i Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$949

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,717

好 多謝你咁詳盡
(你識自己砌就升B450 Tomahawk) 呢句點解??我唔識自己砌機

因為腦場啲件有啲會平過法奧或者其他網店嘅價，格啱晒價就可以用平啲嘅價升級啲件

雖然之前都問過各位ching但係因為近排想換返塊有wifi既板,但真係唔知揀邊塊好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,982

Gigabyte X570 Aorus Elite Wifi
超頻掂又連wifi
不過下邊條list 買咗未，唔太超嘅換B450 Tomahawk Max atx板配Atx 箱夾啲，要wifi 買張wifi 卡，唔係就B450 Gaming pro carbon AC(包wifi 靚少少嘅rgb 不過bios 限制咗超條ram嘅頻率(3466 max oc )

9600 k

想問一問 想砌部電腦 打機為主副剪片執相
打機方面想玩到3a大作
剪片方面想用到adobe果啲軟件
請問大約幾多budget先會較好
另外 有無啲好mon介紹
謝謝

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x ASRock B365 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$870

2 x Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$600

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Sharkoon VG7-W Window ATX — RGB
價錢：$429

1 x Cooler Master MasterAir MA620P
價錢：$525

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,683

無限budget?

cpu amd r9 3950X
mb giga x570 xtreme
ram gskill neo 3600 c14 16*2
display rtx 2080ti
psu tt gf1 850W
ssd arous nvme 2TB * 3
case p600s
moon pg349q

最盡10000🙏🙏

overkill 原因主要係 for extreme case
2080ti 最高可以舜時上 500W
當你9900k / 3700X 超左有200W 到
咁都仲頂到
如果你唔畀佢boost lock 死佢行stock 咪550W 都夠

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,366

爆左326蚊自己減兩條ram

好 我個MON用1080P 144HZ 玩3A大作 全開畫質 完成冇問題?

仆你個街
死咗一條RAM, 完全detect唔到
塊底板(X99 Strix)疑似超唔到RAM (包括開XMP)
睇嚟兩樣都就快打柴

K系配b 版

用返我比你條AMD list換2070super，好夠玩你升2K都得

機箱入面獨立風道既火牛 塔散風扇同埋顯示卡風扇對正/負壓差有冇影響??

屌你唔該生性啲頂到3950X出先好打柴呀

好 但我用想1080P 144HZ MON

1080P 144Hz 當然冇問題推得到

AMD Ryzen™ 5 3600 洗唔洗加
Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler 先夠涼?

涼就上X72 + IPPC

巴打 有心 唔玩水冷

Gigabyte AORUS ATC800 CPU Air Cooler
呢個cooler係咪垃圾

唔超stock夠 加cooler就不如上3700x加$1000 only

係咪faroll首頁嗰隻rgb發撚哂光係幾型不過性能就唔知啦

係
少有RGB風冷同有6條散熱線 好似幾正

塔散rgb風扇喺側邊其實唔係好睇到買翻屎色當睇唔到算

有剩錢我會建議你加

咁樣??

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x NZXT H510i Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$949

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,347

想砌部機俾老豆上下網睇下片 唔打機
Budget $2500下
求list

我意思係3600用翻stock cooler就ok(唔超) 超當然要加cooler
如果你想3600加cooler嘅話 不如上3700x然後用3700x個stock cooler好過
3700x個stock都唔差 仲有燈

3600 stock 開吓pbo 都冇乜問題

咁我用3700x 個原裝風扇
唔超頻唔洗加 Noctua

貓機箱風扇?裝滿ippc 3000直升機
或者A12x25應該會靜少少

3700X 配X570 買邊塊好? 唔超頻 穩穩鎮鎮

有心 冇錢

唔超頻真心B450已經夠
(申利用緊3700X+B450Tomahawk Max 淨係開pbo )

咁你用咩cooler

本身用緊2070, 想問下依家出左2080S之後2080係咪降左價？
想賣左張2070佢換張MSI 2080 gaming x trio 會否不智

開頭用stock 後尾上咗水(H115i)
溫度差別5度

$$

好啦 我用返3700X+B450Tomahawk Max
3700X 原裝風扇都夠做

我睇jumbo 五千頭

五千頭即係冇降過價
四千頭有張2070S=2080

BTW有冇TELEGRAM?

2070升2070S又好似分別唔大？

MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX 點樣入pbo??
入去PBO ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED就SET到 3600MHZ ??

入去bios 到set 返frequency(default 2666Mhz) 同 開返pbo 呢個可以問下faroll 可唔可以幫你代勞埋

條RAM 超唔到 3600MHZ?? 最多去到 2666Mhz??

咁5度好少姐
好似pbo用stock就夠

未超2666 超到最少3600

邊張2070s 4千頭=2080?
我暫時只係知rog strix得

明白

係法奧買左GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
但用speccy睇好似唔夠6gb 正常?

thanks

原來開Precision Boost Overdrive 係超U
我唔超U 超RAM 到3600MHZ夠

其實用pbo超一超u 真係冇乜唔好，因為明顯會有效能提升，亦都唔會損害粒u 壽命同埋超ram 超到3733Mhz 係最提升到條ram嘅性能同埋減少佢嘅latency ，咁對打機好有用

如果我就咁 3700X 用原裝風扇 用pbo超
會唔會熱到消左粒U??

放心現今科技邊有咁容易燒咗粒u

最多著火

4-5k budget
用黎打機
唔洗機箱 可以點砌

唔好意思小弟對電腦野唔曉，我部surface laptop用左一年，今日完全叉唔到電，電腦顯示唔到connect 左電源，叉電個磁吸又無着白燈，但係個火牛另外個usb插位又可以叉到手機。
咁係火牛有問題定部電腦有問題，可以點做(求救)

呢個都唔係3700X嘅原裝風扇

將display 卡著火

打咩機先

Hitman lol

頭POST

電腦壞左要買新機
6500 budget
打lol pubg 2k20 fifa
第一次砌 各位巴打請指教

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
價錢：$2,250

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,333

近期幫部舊機升級，換咗display card同火牛，但係經常會無故自動重新開機，會係邊到出問題呢？

Intel i5-4440
Gigabyte GeForce RTX2070 Super gaming OC 3X 8G
L337 Gaming GANK Drone Z87H3-A3X-ECS
Gigabye G750H

PS, 已DDU

火牛?

ssd 轉條A2000 1TB 開心d

Intel Core i7-9700k
MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC (WiFi)
MSI RTX2080 Gaming X TRIO 8GB
Corsair RM750X 1 $865
Gskill 3600C16 8gb*2
adata 8200

RAM超上3600會藍MON入唔到windows
要點解決

其他都冇乜問題？
ram 用adata xpg gammix ddr4 3000 mhz會唔會好啲？
同埋想問吓msi gtx1660ti ventus xs og 6gb同asus邊張好啲？價錢好似差唔多

一條RAM試

但係隻牛新架bo,咁姐係次貨

屌你型號呢

Gigabye G750H <-----依隻咪係囉

點解唔買d 正常牛

開住xmp+插埋第二條 bios都入唔到

關機插
你係唔係想燒底板

有關機先插
唔用xmp手動set條ram3600先入到windows
但成日玩玩下藍mon

起電腦節買，特價4百幾，同場又冇咩牛買就買咗佢

試吓3200 3000
唔得先攞返賣家問

intel xmp 唔起已經可以即刻拎去換

真心冇乜大分別，個人黎講覺得雙風扇會好少少，都係睇價錢做人

但係新蛋買

5700xt一係用藍寶 一係用技奸個張

巴打 我用1080P 144HZMON
3700X+RX 5700 XT 全開3A大作畫質 都夠順玩??
1080P MON 唔洗用到2070S 咁誇張

邊張叫藍寶 ??
技奸呢張Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 ??

寄台灣

係
藍寶=sapphire

其實如果你遲啲有機會升2K嗰啲嘅話2070S都唔過份嘅，雖然5700XT 2K都好夠用

好 明白

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
SSD Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)

MON就用 Dell P2418D
筆直係10000
用途係打機為主，LOL，Diablo
次要 睇Youtube 同 Microsoft
各位巴打可唔可以比下意見

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151

主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX

顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 SUPER OC edition 8GB GDDR6

RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8

- Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC

邊個好啲，或者可以點改

論性價比上邊個條，display card 可以換giga 5700XT gaming oc

多謝你覆我

順便如果擔心火牛唔夠力嘅換Thermaltake gf1 650W

收到，唔該曬

買咗個連hdmi嘅新mon
但係開極佢都係check cable connection
可以點做

之後變咗no video input

巴打
1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,806

呢個好啲定你果個好啲謝謝

我覺得呢個冇乜問題，注意返ATX箱配mATX 版會有少少唔係咁好睇不過唔重要

NZXT cam detect唔到個水冷第二日就出事

搵左最平果幾款你睇,自己參透下
ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6 $2,250

MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6 $2,225

GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6 $2,199

ZOTAC GeForce GTX™ 1660 Ti Twin Fan 6GB GDDR6 $2,250

睇完都唔係好明
我個mon 2k 144hz
有啲想加多500上2060

2K144HZ 用2060

唔好意思 超新手求指救
主要係想打FPS game, 如PUBG
Budget 大約一萬至萬二

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2490 SALES
$2550
主機板
- ASRock Z390 Steel Legend ATX $1030 SALES
$1190
顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2070 OC White 8GB GDDR6 $3650 SALES
$5099
RAM
- Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - White $940
SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 250GB $580 SALES
$670
- Samsung 860 EVO Series 500GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD $599 SALES
$1080
散熱
- Corsair Hydro H100i RGB Platinum 240MM Liquid CPU Cooler - White $1250

機箱應該會揀用NZXT, 火牛請問650W係咪夠用？
因為想夾白色，Z390夾唔夾其他野？
最後想問下其他巴打有冇用開白色配置？因為都想拎黎比較下邊款好

2060定位1080P 144都差少少
要流暢2K 144Hz 俾多$1500-2000買2070S 平啲都起碼買5700XT

睇返啲review pubg/csgo 呢啲3700X表現落足本好過8700

爆左 AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)玻璃板 點搞好 想買番塊普通材質版本 會唔會有呢

想問下巴打有無咩mon好介紹 想要24-27寸 144hz 筆直3-5k

搵代理

Amd ok?

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$689

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,814
intel list 參考下

咁大鑊
早知唔買咁勁嘅mon
真係冇乜錢 最多買2060

zotac好似最良心
不過講起乞衣卡點可以冇inno

推唔盡唔緊要既，得pubg需求高d
2k144 max唔得既咪降畫質降刷新率

想問下個電腦 開機幾秒就熄左 再自動開返 又幾秒熄左 係咁loop 可以點攪

AD27QD

牙石張卡講明係鳳凰卡 會自焚

推！

轉ram槽 試下

請問Mx500裝windows會唔會好快死?
而家隻370s 128gb就爆

nice collection dude

試下用神器擦膠擦ram金手指 你呢個case有機會係接觸不良或者死火牛都有機會 full spec？

2條SSD 邊個好D???

Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

Spec唔記得了 都4年幾前買
就咁影部機上黎得唔得

可以嘅

睇你筆直 兩條都好 速度sx8200>a2000

咁多塵我覺得係火牛老化機會大啲可以試下重新插顯示卡

如果砌果部 個hdd可以點拎返d資料

直接插入部新電話讀 或者搵usb to sata 當外置碟咁讀

新電腦*

巴打 可唔可推介條4000$左右既list for上下網 睇波用 最多玩下lol

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

總計: $3,509

巴打想問下xb271hu如何

留意Deskmini a300 文書用途來

突然決心砌過部新既 舊個部俾朋友
筆直2皮
點解悠二個list 2萬都仲係用2080s

同埋我有一定既砌機能力
我應該自己去買料砌 定係叫人砌

Lol 夠做？

呢個list有冇問題 但係佢張2080ti無貨 可以換邊張？
另外我諗住ram出多一套

新手砌機 想拎黎打LOL/PUBG同埋幾開手機模擬器
可以加多少少$ 請問有無野要改善?唔該晒

QLC
A2000 好過喇

9100F 開一個模疑器only?

如果係雙開要點改？
不過多數單開

好似冇乜人介紹過CPU用i3 9100，最起碼都i5 9400，好似要$1100左右。

SSD平嘅就adata SX8200或者Kingston A2000，貴少少嘅就Samsung EVOS 970。

PM981 好過喇

想問下巴打們呢條list得唔得 筆直6000到
另外個case差唔多錢 唔知揀邊個好

Intel i5 9400F $1100
Asus TUF B365M-PLUS GAMING $ 710
ADATA Premier 8GB DDR4 2666 x2 $530
Kingston A2000 1TB NVMe PCIe M.2 SSD $860
ASUS NV GTX1660 TUF OC 6GB GDDR5 $2050
Antec NX550/550W ATX PowerSupply
$400
Antec DP501 Black Edition ATX Tempered Glass Case / Fractal Design FOCUS G Window ATX Case (Black) $400

Total: $ 6050

想問大家 砌完機係邊買window裝

款太舊 可以等新版 差唔多出

一萬樓下msi gaming x or zotac

case無所謂 呢個配置本身發熱量都低

平就淘寶

學校送嘅免費windows

小弟之前壞左底板
換左新cpu同底板

而家有粒i5 7500
膽粗粗想買料砌
但200系列停左產
請問係唔係要買二手？

反正都唔值得買新

其實會唔會係你隻HDD個SATA線OR插槽問題 搞到你部機捉唔到個WINDOWS 開唔到機 有無試下清清啲塵 換過個SATA位

想多開就上i5 多核多線程有利多開

其實我自己會擺多小小錢落隻牛到，畢竟牛比較保值，同埋你上隻金牛or白金牛，慳番啲電費一年半截都抵翻條數啦，然後個箱 如果你想慳位啲既 都可以揀返個matx箱，雖然matx板裝atx箱都無問題，不過我呢啲強迫症會唔太舒服，換塊atx板個擴充性又會好啲，張顯誠心建議上GTX1660ti 1660行GDDR5 1660ti係同RTX系列一樣行DDR6，都係貴200幾300左右

有粒7500 可以搵塊 biostar b250 btn $499 砌部mini itx 塊版可以support 6-9代 第時昇級都方便

Intel i5 9400F $1100
Asus TUF B365M-PLUS GAMING $ 710
ADATA Premier 8GB DDR4 2666 x2 $530
Kingston A2000 1TB NVMe PCIe M.2 SSD $860
MSI GeForce GTX 1660 Ti Gaming X $2500
Antec NE550G Gold 550/550W Modular ATX PowerSupply $ 600
Fractal Design FOCUS G Window ATX Case (Black) $400

Total: $ 6700

咁想問下咁樣改會唔會好好多

塊野仲有民用少見的U2 插頭

淘寶不了

我覺得無咩大問題了 睇睇其他巴打意見

10月有張1660 super 平過60ti 用新gddr6
唔急用等埋佢出先買未遲

好啊唔該巴打先 咁唯有等10月睇下有咩消息

想問下100系列既板用唔用到7500

請問大家2080ti邊隻好？
Budget free

rog matrix

魔改flash bios 後得

H510 Elite 定H710好?

pure base 500

上星期砌咗新電腦 運作良好好滿意
但將舊電腦兩個HD (2TB, 640MB) 插入新電腦
兩個都detect唔到 bios顯示無插入裝置 已換過另外兩條sata cable
window磁碟管理都無顯示
係咪要咩setting 定係咁好彩兩個都壞咗

咩底版

ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
因為張display card 頂住好難插 所以插咗係sata 5, 6

另外想問呢塊板可唔可以加多個m2 ssd (本身已有一個)
係見佢有多一個插頭
但係個兩個好似有分別 m2. pcie x 4 x 4 同 m2. sata 係咪唔同

你留意返呢塊版最大嘅伏位係
m.2 slot 會share sata bandwidth

你望清楚sata 邊幾個port 會disable左

吓 原來會咁樣
但我係bios睇好似無異樣 我查下個底板manual先
唔該巴打

原來真係呢個原因
一天光晒 返屋企再試試

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,020

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$850

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,499

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務
價錢：$80

總計: $9,275

主要用黎打機 例如: LoL, mmorpg, last of us etc.
唔知做唔做到雙開game?
唔識及唔會超頻
想問下上面條list如何 尤其是ram 真係唔識
另外有沒有其他地方可加加減減
預算 HKD 9000-10000 (主機)

如果唔介意matx板同埋無wifi可以用mortar max

買Pm981 定 sx8200 pro

大板就Tomahawk Max

追post 發現好多時候都係推薦用 Tomahawk Max
咁ram 方面有冇問題?

EVGA kingpin

想超頻好啲上多一級3600MHz 好似用samsung b die

AMD Ryzen™ 5 3600

MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)

Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular

Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX

總計: $9,290
大概咁配

電腦白痴

有無5000-6000

打到食雞 比個女上下網 做下功課既list

機箱好似透明靚d

同埋邊埋砌機做到分期

虛心求救, 我見你suggest個list 都差不多換哂D內容
想問下本身個list有咩問題, 定係D野唔夾?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,003

照依個list 打食雞順唔順

有新買新 97k 會好過8700
用得z390 版用塊料靚d 價又唔差得遠 可參考z390 tier list 選購
240aio水冷性價比不高 有限錢用風冷更好
adata ram 價錢平性能不俗
ssd 越大越抵用 1tb 比250 更好 一隻放os game 有資料backup 請自己加hdd 都係300內1tb
省埋d錢 夠上2070 super 有新買新
箱指左個白色比你

我見巴打條list 唔係唔夾，不過係啲牌子靚咗咁解
i7 9700K有得超頻去到5GHz不過8700無而且表現
9700K>8700
自古華擎出妖版
2070Super 好過2070
samsung ssd 係好不過分兩個買不如一條性價比唔錯嘅1TB好過
打機情願花多啲錢落cpu同gpu都唔好嘥太多係其他位(當然唔好過份節儉)
係睇下你條Ram 想唔想換返咗做白色或者其他或者係咪嫌棄屎色風扇要靚靚RGB既話就搵返賊船水冷

可以參考下
如果擔心散熱加個Noctua U12S散熱

巴打比多條AMD list你參考下，要RGB可以忽略散熱用cpu原裝附送嗰個

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,892

你可以睇下會唔會將來又用嚟剪片或者玩直播，咁amd會啱你多啲
唔超頻甚至可以慳返少少底板錢換B450 Tomahawk MAX咁去換多幾把白色風扇

咁i7-9700KF 唔超頻 玩邊塊板好??

MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON ????

有冇果啲打直插display card 嘅架係for p8 機箱用?

平少少又啱自己功能(wifi etc) 就得

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$330

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Scythe SCKTT-2000 KOTETSU Mark II 虎徹貳 CPU Cooler
價錢：$349

總計: $3,865

Budget鬆啲可以加多條ram

好 但我唔洗有wifi既板

titan rtx

PM981

個MON未裝driver

唔超用 是但一塊都夠用 除左prime 同proA

油耳仲有冇c7h賣

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,240

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,070

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$540

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Corsair AX Series™ AX850 — 850 Watt 80 PLUS® Titanium Certified Fully Modular ATX PSU
價錢：$1,599

1 x NZXT H710i Premium Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$1,399

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,290

1 x ASUS VP28UQG 28" 4K 1ms Adaptive-Sync Gaming Monitor
價錢：$2,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $27,886

筆直28000 連4k mon
主要用嚟打機挽3A大作 開到特效+4k
聽講下個月出i9-9900KS 想問下巴打應唔應該等佢出
利申 砌機新手

我用返之前個舊機箱得唔得

你機箱型號係
我驚CPU cooler頂箱
不過呢隻cooler好矮，應該冇問題

bios is updating led firmware asus
啱啱法奧送貨 開機顯示咁樣 等左差唔多一個鐘
點搞

拆電池

用緊define c,本身買左把a12x15抽入,但係原廠個2把風扇太廢想換左去
想問我應該買返a12x15定轉s12a,差唔多budget仲有冇其他選擇

多謝咁多位巴打既意見
大概心中有個底了

諗住砌部文書機，上網，YouTube，bt。打算買deskmini 細細部易擺位。
如果option 仲有咩選擇？ nuc 又好似太低spec，一陣chrome 開多幾個tab 又lag 機。

自組itx 會唔會平好多？

自組唔會平只會更貴
deskmini 只要買u ram ssd 就開得機

ks好超d囉 如果你唔需要超咁勁就唔洗等
250gb m.2建議唔好買 曬左個slot 一係512一係1tb
4k60 你個spec overkill曬 最好2k 144 一係轉2080s

對上部機用左差唔多10年 (i5 750, 心思思想換)
求RGB光污染組合 筆直10000左右
用途
一般上網,會開50+以上chrome分頁,剪片錄音, 小量打機
機箱諗住用Phanteks EVOLV X
thx巴打推介

我想問 B450 around pro wifi
塊底版係咪要插佢個天線先連到Bluetooth?

部機用左差唔多10年

爆左機箱玻璃 問左代理 佢話要150 個箱都係4舊水咋大佬 仲要冇其他材質揀 點搞好 唔想洗呢份on9錢

搵保鮮紙包住

認真可以? 因為我唔介意個觀感(因為都望唔到) 俾150買多塊玻璃一間又爆就on99

琴晚問完 今日就出左部機

個mon雖然好新 買左唔夠2個月
但係想換
Asus pg348q 定係 aoc ag352uxg6 定係 dell aw3418dw

收唔到風 啱啱入手左張1660ti

就算唔超cpu嗰啲 你都至少開翻個bios 自動超返條ram 如果唔係行唔到3200 預設好似2400定2666 ps:唔熟amd

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$940

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass E-ATX — Satin Black
價錢：$1,600

1 x Cooler Master MasterAir MA610P
價錢：$450

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,517

aw3418dw 個panel好似係靚d

不過我唔太建議用evolv x 你呢個budget玩呢個機箱太唔抵 玩返56百蚊靚箱 多成千蚊可以upgrade其他野

最好就換返個平rgb箱之後上32gb ram

係 如果唔係點收訊號

怪之一直連唔到

自己買塊膠板𠝹

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$850

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,813

底板 散熱風扇 RAM display卡都有RGB唔夠再加啲rgb 燈條
可以自己再揀吓其他機箱或者想升32GB ram 都無問題

本身預算 $10000，主要打機同寫Game engine
度完條list 超咗少少，求評

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3200C16W
價錢：$940

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,499

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$689

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,569

ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX

Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX

想買wifi底板，邊塊好啲但見兩個都係802.11ac，但我見asus個塊官網寫個速度快過gigabyte

x570配3600哂哂
用返B450夠做
case垃圾
用pb500/define c/275r好過
夠budget上埋2070s

ax200 油二有行貨

白色機箱仲有冇推介

唔想買多張咭想用底板個wifi,有無話邊塊好啲

3600原裝散熱都夠 好似係
反正超唔到幾多

都係

散熱好pbo會高頻啲

corsair carbide 275R
用緊覺得實而不華
加Rgb 去Spec06

我之前原裝散熱鎖4.2 (cinbench r20 90幾度)
買左個塔散都係鎖4.2 (cinbench r20 80度)
4.3會太熱又高電壓，用落又冇咩分別，所以廢事超。

可能出3600x仲抵玩

non x u 唔係冇pbo 咩

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3200C16W
價錢：$940

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,982

改咗一改，咁樣點睇

就咁睇大致上冇乜問題，注意會唔會想買個U12S去加強散熱，其他無問題可以去馬

Thanks

算啦 我都係等唔到 果斷入手1660ti
1660 super睇落係會抵啲 但應該ti都有佢嘅優勢 我諗唔等都可以

都啱 不過張super一出 1660個定位就好尷 會唔會直接停產

好彩未買1660希望張super唔好太貴

上面就話預2000左右 其實價位同1660撞左 本身1660同1660ti都係差緊300左右 佢話定位係兩隻中間.......一係隻1660降價 一係停產 不過如果降價 咁啲1650就更加無人要

1650而家基本都冇人會考慮 我覺得1660停產機會都大

GTX 970 display想升級
換1080TI定2070好?? budget ard 3000

AMD yes 5700

2k 144無問題

3000入到張1080ti一定係1080ti

就準備去買aw3418dw

講漏左我會買2手, 咁我格下價先

phanteks隻evolv shift air 是咪已經出左

係咪講緊要轉個2k 144 mon

唔知香港幾時有

新蛋有得買 8舊水, 但運費要3舊幾

我已經有個箱
淨係想買兩塊板

年半前升級咗電腦
多咗張i7 6700
想問放出去幾錢左右

點解你地揀2070s都係gaming oc 唔係windforce?
唔係愈平愈好咩

用緊rvz01 睇到諗想換箱

溫度低少少，頻率高少少

其實tu 150都幾好

個箱太闊了
家下如果換 evolv shift都要𢴇走部switch先放得落

咁其實佢新版幾抵買，散熱好咗又減價
舊用家買返兩塊板要成40美金

將把a12裝落後邊，前邊買兩把14

之前油二個定價兩者差得嗰一舊水
緊係屌張散熱好少少既
但係宜家差二舊水 可以諗諗

佢有得簡唔要手抽改做裝aio就買

裝到大塔散夠做啦
上面又有的用嚟走線

我好想買野

買買買
買完再義海益眾巴打

telegram

有冇5700xt 用家分享下會唔會有好多bug好多問題出現？
2060s同5700xt 好難揀

更新左9.2driver之後好似好左好多
玩1080p 2060s都夠玩

2060s係夠玩
不過差唔多既錢緊係想揀張好d

有2070 定1080ti 放?
tg:xy2018

5700xt 唔知仲有冇隱藏bug

evolv shift air黃金已經有貨
齋買塊板就要直接去代理amart

賣幾銀

箱850

塊板150

咁係咪買2060s好似安心d

define c window好似週街都冇貨
有冇人知邊度仲有or代替品
唔想要玻璃 筆直800

Be quiet 500賣幾錢

你用水冷定風冷?

水冷

原本有evolv shift嘅用家唔好買塊板，根本裝唔到上去

你試左?

係
都戇鳩鳩

我個箱要放左手邊
張顯示卡就會對住我
咁 full load既風聲咪聽到應一應
咁咪好撚嘈

蟲都可以有辦法除，性能極限就有限制要dlss ray tracing 就2060S，無要求就5700XT (nitro+)

搞咗一大輪，原來要拆走原本塊玻璃扣落去個位，再撕走全部減震墊先裝到

i5 2550K $270
Asus p8p67 主板 $330
N card gtx 770 2g $400
Crucial 8G DDR3L 1600 *2, $240*2 =$480
deepcool gammaxx 400 $100
sama gold 500W $350
Toshiba TR200 240GB $300
bcm94360 $300
total: ~$2530

主要剪片1080p，間中打機開中高效
想問呢個list有無伏？
利申: 第一次砌機, 網上搵到呢個list, 屌得細力d

假膠？

我真係新手 , 個list個fd比我
有無伏？

絕交

同佢性交啦

你朋友跳樓記得送佢一程

真 朋友 仲要有仇果隻

你請你個朋友食飯記得請佢飲凍撚水

evolv shift air對水冷完全冇改善，可能換個下吹式散熱會好啲
GPU就低咗2度左右，我諗要反轉張卡(風扇向出面)嚟裝先會有明顯分別

個fd話網上搵到個list跟住掟比我,我諗佢都唔喺好識
係咪d spec年代太舊遠所以唔穩定易玩完？
定係散熱/network card會爆炸？

我諗我都係去悠二個網度再搵過list了
ps:學生黨無咩錢

你個fd應該係標準垃圾佬
二手區有套$600 自取25k z68 8gb ram 效能同呢套相近可以參考下
想用平二手料要長期mon 住各大二手區

遲下有pure base 500 等到就最好果個

如果真係要套好嘅打機舒服嘅無5K-6K 好難達成努力儲多小小錢，始終電腦嘢一分錢一分貨

下面條list再加張400-500蚊既二手卡都好過你一堆古董級2手
目標最好是rx470, 叫做打到機又唔太舊

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C19 F4-2666C19S-8GNT
價錢：$280

1 x Team L5 Lite 3D 240GB 2.5" SATA 3
價錢：$230

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,182

今時今日仲有咩膠透ATX箱好用

膠透真係不了易刮花鋼化玻璃又唔係好貴

唔想爆玻璃

啱啱藍mon之後又咁 呢次拆電池都唔得

用完ryzen master 之後藍MON

重新開機出咗BIOS IS UPDATING
應該點做, 唔該曬師兄

唔該上面幾位清意見

咁分別幾多度?

cpu燒fpu 85度
gpu 3dmark 83度
ryzen 5 3600
rx 570

兩個月前砌左部新機，買左Aorus 2060 super
本身打算用黎玩total war三國同apex
但呢兩個月真係打機既時間少之又少
張卡好似晒左咁
諗緊好唔好賣左佢換張藍寶Nitro 580夠玩到下就算

各位點睇

等嗰2000蚊開飯咪賣

淨係你張顯得2gb 已經一堆game推唔係好郁 依家講緊4gb先穩穩地 1060 3gb版都俾人嫌緊，隻牛仲要係先馬 印象中大陸牌子黎 雖然係金牛 金牌都淨係保證轉換效率 唔保你㩒唔㩒用 你信得過咪用囉 利申:未用過先馬 我信佢唔過

有時間你就唔覺得哂

intel 10代幾時出?
係咪等下好

2手野 唔熟真係唔好掂 買翻黎仲要自己check 拆卡清塵 無預算 買張4gb既1650咪算囉 1300蚊左右 唔熟真係唔好掂2手 或者張 RX560 好似900有交易 利申用開N卡 Rx系列唔熟 自己再做下功課啦

唔等錢洗就咪搞啦 難得既打機時間 對自己好啲

仲熱過我用9700k+axp 100 copper同2080

我諗住買大手裏劍3
不過其實而家打機都係70度左右，唔係滿載

又唔等既，覺得唔好哂姐，果2000蚊拎黎買隻apple watch玩下好似唔錯

你早兩日講 2000蚊我同你要左佢 不過已經入手左張1660ti

我係當佢2000尾賣到張卡，再買返張RX 580仲有2000剩

難啲喎 張580買2手?

用NF-A14係咪最好

係

睇返原來把a12x15既風量同原廠個把差唔多,拎黎抽出既話2把係咪冇分別

真心要側透嘅話275R 好似最靚？

我都係咁諗

已經即日課金砌咗了
275R

過多排再換囉

PG279Q

靜d喎
define c通常建議係12x25做抽，2把14做入
不過你有12就無謂換啦

其實呢個箱個散熱是咪唔太好

悠二WHATSAPP好似好耐先覆
見佢FACEBOOK都冇更新,冇做網店啦?

我諗要試埋cpu風冷+顯示卡反轉裝先下到定論
如果你唔介意可以借個axp 100俾我測試下

我買左了 我自己試

iphone 11系列已經開始支援既WiFi 6

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI Mini-ITX
價錢：$825

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$520

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,896

8000蚊黎講，悠二呢個list掂唔掂？都係主要打機睇片，會加多條一樣既ram。
有冇咩要注意既地方？

打機睇片16夠 轉2x8
然後同價位5700xt性能比較好 不過熱少許
同埋有位都係用翻大箱啦

而家有邊張sound card好用？
底板個內置sound card壞左

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,440

多500 蚊上3600 6c12t

火牛揀sfx，除非你一世都唔會打開個機箱

想問下關於加大部機記憶體
本身係2x8
係咪加番條同款2x8就得
定係直接轉2x16比較好

型號搵唔到 但上面有圖

我search Radeon 5700 XT 8GB GDDR6 有唔同牌子，有冇話邊款好d?定都一樣?

張display卡要唔要換？我見上網話5700xt比2060s性價比高

咁大獲！不過我無事無幹都唔會開機箱既

除左渦輪卡同MSI EVOKE都買得過 Sapphire Pulse唔介意樣衰可以接受
等得就等NITRO+

而家msi同giga都做緊買rtx卡送call of duty

budget 許可下加一百上5700xt gigabyte

nitro+ 已經出咗
低階至中階($3500)
首選gigabyte Gaming OC 次選 Sapphrie pulse
高階($3800-$4000)
首選Sapphrie Nitro+ 次選ASUS ROG strix

上星期三幫襯法奧砌咗部機今日重未到

悠二過左大海叫雞

你本身有啲咩

我上星期一訂都係琴晚先到

3700x
giga x570i
用風冷

走giga

咁咪用屎眼石

機箱風扇邊隻牌子好

貓

即係邊隻？

依個網機箱風扇唔同用途都有測試到 可以參考下

NOCTUA

買左個4k mon 番黎
但想知macbook pro 2017 點解出唔到4k
係咪個adapter 都關事？
見佢出咩4k mon 都得1080 option

線

線 我用aoc U2790VQ 跟機線hdmi

adapter問題
HDMI咩版本

3700x用gigabyte x570 aorus pro wifi 好唔好版就黎貴過u

而家CONFIG
i7 2600K // 16G RAM // MSI GTX1060 Ti 6GB // coolermaster V550

主要升級 板(MATX) CPU RAM

5千 - 6千左右
主要文書 做公司野為主 打機其次

用緊, 無咩話好唔好, 有閒錢就上埋x570咁解

想身諗住用elite算但將來可能用到wifi,但pro貴5舊

我之前都係咁諗, 但pro wifi供電好d, 又多個wifi,藍牙, m.2多條散熱,
我之前部腦用左8年, 今次預計都差唔多, 係咪洗自己腦, 咁就揀pro wifi算

budget $7500到，平時打開rainbow six同fifa，想問各巴打條list有咩可以改善地方

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
價錢：$545

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x ASUS VP228HE 21.5" 1ms Gaming Monitor
價錢：$829

1 x ASUS PCE-AC58BT AC2100 Dual-Band PCIe® 160MHz Wi-Fi Bluetooth Adapter
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,580

$7000 budget 打LOL & 飛機用，間唔時用下lightroom同AI，完全唔識，求指點

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG 連黑色散熱片 *2

ASUS / 華碩 PH-GTX1660TI-6G PHOENIX GTX1660TI 6GB GDDR6 顯示卡 (DI-E166TP6)

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼

Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛

GIGABYTE 技嘉 B450M GAMING B450,DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1, M.ATX M/B

總數: HK$ 6944

elite 其實有wifi 版

不過有錢咪繼續上, 功能同料都係一分錢一分貨
如果zen3 想繼續上12/16C都唔使咁窄

線我估點都有1.4掛

elite wifi版個wifi好慢

宜家係咪真係冇靚嘅膠透箱
唔想用玻璃

samsung 換Kingston A2000
牙石果個單風扇可以換MSI 或者其他大牌子

傳統機箱應該有

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,100

唔要Define C(mATX) 可以要個平啲機箱睇下會唔會升2060

買玻璃箱自己去新填地街配塊膠

我係咪壞左底板

pm981

275q

法澳做唔做升級硬件收送貨嫁
Whatsapp問左幾日冇回應

悠二過左大海叫雞畀人捉左
扣留14日

有咩120風扇推介
我部機平時打下lol都會五十幾度
機箱本身d風扇都係得1800rpm

其實係咪被捉去新屋嶺

義士

新手求教
budget: 13000 - 14000
打近年3A大作 pubg R6 中高效
有無野可以改
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Thermaltake Versa J24 TG ARGB ATX 強化玻璃中直立式機殼
價錢：$660

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,617

我睇冇乜問題可以去馬

phanteks evolv shift air d機箱風扇是咪set做2入一出會好d

買個x62再買兩把貓扇換走原裝會唔會好白痴？

推 求指點

邊兩個入？

除非你覺得佢好嘈，如果唔係差別唔大

咁由佢

底果兩個

？

yes
同左下果個

等你包膠

換塊有wifi既板 張卡就可以上1660ti

係咪一定要包mon 同埋wifi？

包wifi 個mon可以唔計
最主要係想成部主機用7500砌到

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,459

機箱可以考慮再睇下有無想換嘅
3600表現比i5-9400F 好

換返晒d a12x25落去先

唔該晒巴打
之前聽過話打機最好intel cpu配Nvidia顯卡
如果用amd出到黎個效果係咪唔差太遠

想問下開Game就會斷電熄機
底板燈呼吸咁閃 開唔返
但過一陣又開得返
係唔係隻牛出事

利申 check左唔係過熱

唔會差好遠，分別唔大

會唔會隻牛唔夠力

wifi card用ax 200

budget $9000到包mon包window，本身有部MacBook for剪片日常返學功課，另外想砌部電腦打吓LOL、steam 既game例如tomb raider同開模擬器掛手機game，想各位巴打比吓意見睇吓有咩可以改同加加減減

1 x Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
價錢：＄1110

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX
價錢：＄665

2 x ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19
價錢：＄280*2

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
價錢：＄312

1 x Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
價錢：＄850

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
價錢：＄2250

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX
價錢：＄665

1 x AeroCool Cylon Mini RGB M.ATX
價錢：＄299

1 x Microsoft Windows 10 Home (英文完整版盒裝) USB 手指版
價錢：＄1269

1 x Asus VP278H 27'' 1920x1080 1ms Gaming Monitor
價錢：＄1799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計：＄9194

Thank you all

你第二塊底板拎嚟墊喺機底？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x ASUS VP248H 24" 1ms 75Hz Gaming Monitor
價錢：$929

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,532

有冇人知define c 側板點開
中

出事求解

試機個mon無訊號 試過hdmi同 dvi都唔得
spec 係
i5 9400f
1660ti
asus prime b365
2條8gb 2666
550w FSP金牛
開機1660個風扇有轉 不過一陣就停左
CPU 機箱風扇都有轉
顯示卡試過再插 RAM都試過再插
蜂嗚 開機細聲嗰下有 然後又有下響既 應該算係短?
求救 想知邊度出事

如果想$4000砌部機3400G係咪最好選擇

發覺m.2喺底板背後散熱真係極差

4k 91f +570
1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Team L5 Lite 3D 480GB 2.5" SATA 3
價錢：$370

1 x Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,099

1 x Corsair VS Series™ VS550 — 550W 80 PLUS® White
價錢：$359

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,031
中田雙fan 570 pulse 都係1050

Samsung嗰隻唔係快啲咩？見樓上有人推薦 唔係駁嘴只係我唔係好識 問多問 麻煩晒

機箱貪佢靚，2060照升級都得 唔該曬巴打

想請問下平時會打下機, 上下Youtube同睇下電影咁
因為而家部機用左差唔多10年,所以目前其實只係打到LOL
想砌部新機想玩下D大作
budget $7,000
但我又唔知Intel同AMD U既效能差幾遠
display 1660Ti同2060分別大唔大
GOOGLE完淨係睇到D數據都唔能夠真係好了解
所以我整左2條list
唔知邊部會比較好?
同埋有咩可以改進呢
INTEL list:
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,167

AMD list:
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1660 Ti Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,520

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,122

麻煩晒

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,141
7k 大作加小小落gpu 上2060s/5700xt

預算8000蚊 平時會打下機 求指教
中央處理器
> 1 * Intel Core i5 9400F Tray
主機板
> 1 * ASUS PRIME B365M-A
記憶體
> 2 * Team T-Force T1 GAMING DDR4 2666 MHz 8GB (1x 8GB)
固態硬碟
> 1 * Samsung 860 Evo 500GB
顯示卡
> 1 * MSI RTX 2060 Ventus XS
硬碟
> 1 * WD Blue 1TB (WD10EZEX)
電源
> 1 * Corsair CX650M
機箱
> 1 * Cooler Master MasterBox E500L - Blue
RGB / 散熱用品
> 1 * Noctua NH-U12S
顯示器
> 1 * LG 22MK430H

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (現貨)
價錢：$3,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x LG 22MK430H 22" IPS Monitor
價錢：$890

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,080

想問啱啱換左cpu 就係開機個mon無信號 但係主機風扇同燈有着到 係咩問題?

3200g

which mb?

條線插係display card 定底版

display card

msi b450i

22' 不如加少少 999 24' tn 144hz

咁樣裝會搞到個m. 2啲廢熱吹唔走，打機會熱到91度直接熄game
反翻轉就可以用顯示卡風扇幫手吸風，但係顯示卡本身就會熱咗4度

3600搭ab350m gaming 3係咪開唔到機?

update bios

但係開唔到機 要點樣update bios
ps開機風扇會轉 gpu有燈着 底版都有光 就係無畫面 係無信號

你67啦, 要粒zen / zen+ cpu先up到

我睇佢個網 要update最新個bios仲有其他要裝
應該係因為b350先咁麻煩

係咪要直接換塊底板就得? 我驚係其他問題咋

你塊b350係新買定舊有?
而家見人推新買都係b450多

舊有嘅 想知450係咪唔洗update bios 一用就得?

舊有ge換返粒舊U落去, up返bios就得
b450都要up, 不過有幾塊新出ge就唔使

但係我舊u壞左

我都用緊b350 +36x 要用zen 1 zen+ 昇bios 先可以用3000 開到機
去a sir 到搵佢幫下你 or 打上代理問下

a sir係邊個

邊幾塊？

新買X570 Aorus Elite Wifi玩左兩日個藍牙就驅動程式錯誤，我自己另外插藍牙手指即刻用到，係咪應該攞上代理，最怕佢試唔出問題

裝左driver 未

原本用緊

玩玩下ff14突然間隻滑鼠用唔到試左重開幾次都唔得 其中一次彈左提示話usb連接埠發生電源爆衝,想問點fix
用緊dell g5 15, 滑鼠係 logitech g502 hero

屌 攪左兩個幾鐘先攪掂部機
idle熱過之前好多囉 之前cpu38-40 gpu below 35
家下40-45同50度

打機既話cpu就涼左4,5度, 但gpu同以前一樣
仲要嘈左 因為家下gpu果邊對住我

聽日將d 風扇轉晒做入風 睇下邊樣好d先

咁多位巴打我安裝Windows嘅時候
detect唔到我條m.2
不過bios裡面又有
點算
spec
9700k
Z390 giga pro wifi
Sx8200pro
Gamex D10 8gb*4
Msi Gtx 1660ti

你機箱乜風扇都冇？

諗住試好機先裝 有三個擺左枱面
點知臨門一腳出事

facebook搵A SHOP

shift f10
diskpart
再google diskpart 點用

USB 位壞

啱啱試左用其他滑鼠&手掣又有反應會唔會係滑鼠出事
ps電腦白痴

有保拎去保養

你將mosue插落其他位試

陣間去

試左冇反應 試埋另一部機都唔得 keep住loading之後冇反應冇著燈

即係mouse壞囉

我剩係知多人推ge有 msi塊b450max一定唔使

上星期珍寶買的b450i-gamingplus 一插3600 用得 唔洗昇

thx

我而家決定等tu150出就換箱了
準備第二次換

換個大少少嘅箱啦

其實atx都勉強放得落，但係atx箱配itx板好柒，我又唔想換底板

到時升版升U果時ATX大路咁多易揀啲

而家考慮緊tu150同埋某幾個matx

大約3千budget文書機
只用睇戲，office work。
有無野要改

我完全放唔落atx箱

點解會有個50蚊散熱器

監控ssd

我係擺到勁遠先有位
鍵盤同dp線都要另外買條延長線

聽講sales好似唔包原廠散熱器

巴打，可以點改

用3400g抵屌好多喎

9400 box 會有fan
價錢差唔遠用box set唔好買tray
ssd 轉team 3dlite 480gb 都係370蚊
唔考慮用deskmini?
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400 Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1455
1

ADATA 8GB Premier AD4S266638G19-S DDR-4 2666MHz (1x8GB) SODIMM HK$ 255
1

ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 475
1

ASRock DESKMINI 310 intel H310,2x DDR-4 SODIMM,2x2.5" HDD/SSD,M.2,HDMI,WiFi ,intel GbE Lan HK$ 1480
1

總數: HK$ 3665
Barebones: 155 x 155 x 80 mm (1.92L) 咁細部

轉3400g平3舊水

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 753
1

ADATA 8GB Premier AD4S266638G19-S DDR-4 2666MHz (1x8GB) SODIMM HK$ 255
2

ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 475
1

ASRock DESKMINI A300 w/ CPU Cooler AMD A300,DDR-4 SODIMM,2.5" HDD/SSD,HDMI,GbE 90BXG3G01-A30IA0W HK$ 1260
1

總數: HK$ 2998
amd 3k deskmini list

3400G個stock cooler 好似放唔入deskmini?

換張水冷卡會唔會好d
下次出新一代卡就換走呢張乞衣版佢

3200g 果個都唔得

但係淨係支援120 radiator，可能放喺側邊直接向外吹會唔差

我以經向外了
可能真係張乞衣版散熱廢

個箱天生風道差，如果唔係樣靚真係唔會買

真係樣靚
雖然待機係熱過之前rvz01
但打機時係涼過之前

唔係淨得3200得咩

stealth 50mm tall 要拆最頂果個amd ring 先放得落

即係都叫得

Budget: $4500 - $5000
平時都會打下機
Game黎講就唔會去到pubg, MH 既level
可能都係Fifa 20 個D
有冇list 推介呢? 唔該晒

多謝巴打指教
最後問朋友借左windows usb 再裝過 又ok窩
應該係我自己windows usb問題

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,872

之前部機一路用緊隻SSD, 加左隻HDD之後, 開機chkdsk左幾日,正常使用左成個月.
琴日開機開成個鍾(之前1x秒), 今日直頭開唔到,係window個圖到load左成個鍾,跟住fall sleep and no signal on monitor.
unplug 個hdd sata 之後非常順利開機使用, 隻HDD係咪冇得救, 就算再chkdsk 整好都會好快壞?

舊hdd嚟？

Budget: $5k～6k
文書機 用黎Microsoft office, youtubem上網,photoshop多
唔打機 不過希望都有位放到可以upgrade display卡
要細機箱

跪求list

Budget 5k好了

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Nano S Window Mini-ITX
價錢：$588

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,961

換新

1660 super 出左 1600 會唔會減價

ADATA XPG GAMMIX D10 32GB AX4U3200316G16-DB10 DDR4 3200MHz
換依款OK?
係咪開唔到XMP都可拎返去換?
唔想再打打下機藍mon

各位巴打點睇logitech mx master 2s?
小弟想買隻無線mouse
Google見到好多人都推介呢款
大家覺得佢值唔值呢個價？
有冇用緊嘅巴打可以分享下？

呢個po發生咩事13日前開po仲未爆

amd post 呢排都要10日

砌機季節過咗，等緊12月回春期

留意問清楚msi b450i有冇貨

amd po慢左爆1001係因為bios 漸趨穩定
同埋ENELOOP巴終於整好部機

預算5000 文書機 睇片 不打機
想用I5 8400
N顯示卡
T記買
求 list thx

長輩用

去T記噤5000蚊list

部電腦用左5年幾
自從兩個月之前,個MON燒左
換左MON之後尋日到顯卡燒
用途打機,同埋因工作關係軟件要處理得好快
求 list預算20000
聽日去買,本人電腦白痴
自己用緊ASUS VZ27VQ MON

預算20000
唔知砌唔砌到2080TI

1660 super 出左 1660係咪多數會減價

用得1660super比多幾百上1660ti la

就係諗住睇下到時會唔會ti麵有減價

你個垃圾mon邊使2萬

12cm風扇買邊隻好？用黎吹cpu
$100樓下，最好靜d

$100樓下ARCTIC P12 應該最好

本身機箱2入1出 再加一把風扇差得多唔多？

why唔用9400 要用8400?

因為我唔識！睇過文一個有內顯示卡一個冇？一個電渡，一個膠水痴？！

第一次砌機，想問張list 砌唔砌得過

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS ROG STRIX B365-G GAMING Micro-ATX
價錢：$955

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$940

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,370

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x Thermaltake Riing Trio 12 LED RGB水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$840

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,757

成皮野得9400f+1660

水冷同fan係咪多餘左？

有RGB燈加3倍速

會唔會好D

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS ROG STRIX B365-G GAMING Micro-ATX
價錢：$955

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2A2666C16
價錢：$830

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,020

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,306

條list 都係上黎問完再自己改左少少
想問咁有無問題 同埋機箱邊個好啲 用fractal會唔會搞到太熱
最主要都係想2k 144 打下機 同剪下片
Budget已經爆哂
唔該咁多位巴幫幫眼

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,240

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,450

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Fractal Design Define S2 Tempered Glass E-ATX — White
價錢：$1,288

1 x Fractal Design Define R6 USB Type-C Tempered Glass E-ATX — White
價錢：$1,490

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,290

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $26,546

CPU
- Intel® Pentium® Gold G5400 3.7GHz 4M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $520 SALES
$560
主機板
- ASRock H310CM-ITX/AC $599 SALES
$749
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $265 SALES
$490
SSD
- Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $289 SALES
$570
機箱
- In Win Chopin Mini-ITX Case - Silver

想極限平砌部ITX放係公司玩WOW經典服
請問係咪最多都係咁砌?

ASSROCK A300 + 3400G

用router當wifi usb插電腦用，會否比wifi usb穩D快D?

tp-link嘅USB手指
asus/netgear/linksys/cisco嘅router做接收插電腦
你明的

Budget $4000
用黎做autocad畫圖, PS, AI執圖.
會用Sketchup 畫3D模型(室內設計)Vray ren圖, 但因為budget同埋Sketchup唔洗好勁GPU黎run, 所以用GT1030.
budget下條list有無改進地方?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x MSI GeForce® GT 1030 AERO ITX OC Edition 2GB GDDR5
價錢：$670

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,032

有冇啲細嘅atx 箱 我見好多間都冇define c

Atx箱仲想細？be quite base 500 lo

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

總計: $3,509
多工amd

define c mehsify c 咪比較細 我唔打算用3.5' drive

要細就姑媽隻q500l
不過就熱

$9.5K-$10K budget都上到2060Super 以上…
唔係煙條粉就3600啦性價比高咁多

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$940

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,136

比條好少少嘅list你，9400f/3600呢啲唔洗超頻嘅無乜需要用水冷，慳啲錢升顯示卡同埋粒U好過

幾個問題求巴絲意見
1. 970 pro vs 970 evo plus點揀好？
2. x570底板邊塊性價比最高？
3. 係咪風冷一定比一體水冷好？
4. 邊張非公2070super最抵玩？
5. Speaker之選audioengine A2+ vs kanto yu2?

跪求巴絲解答，上次砌機已經係2012年既事，呢部機就快死，我決定砌過部新機

預部機硬件budget萬二至萬五

答住先
1.budget 先決(970 evo plus 一般夠用)
2.X570 推薦Aorus Elite(要wifi自己揀有wifi 版或者加wifi card)
3.各有各好(風冷唔洗擔心漏水，高階效果部分比240mm/120mm好)(雖然某啲牌子水冷有5年漏水全賠保)，水冷側透睇落靚仔啲，有啲有RGB，水冷長時間散熱會略比風冷好(水熱容量高))
4.正常使用唔超頻睇價錢(faroll 最平都係giga)

可以睇下thermaltake g3
比較細的atx 箱 但要用sfx 牛

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,545

個人衡量要唔要HDD，會唔會換機箱去調節個金額

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,577

筆直8500左右 會打下Monster Hunter World 條list有冇問題

想買張gtx1660ti 有冇話咩廠牌最好?

rog 1660ti o6g

求救
砌完部a300返到黎安咗隻win10 落去
更新時黑畫面又無反應，焗住hold power掣黎關機
用用下就藍畫面（win10 有個qr code個個)
無咗畫面之後又唔識reboot返，又係焗住hold power 關機黎過

係咪應該重裝過個window, 定係啲ram 有事

係咪應該拎返法奧比佢地check check

有問題拿番去比法奧check清楚

跪求list
mon我早排買唔係好識分

你係用咩工作軟件呀

跪求list
Budget可以再加小小
想砌好小小
個mon換唔到了..都買左

之前砌部3700X被人搶左黎用

想砌部INTEL機黎玩下瑪奇+FIFA 20/三國志14(未出)
條LIST咁樣有冇問題?
主要想部機唔好咁熱同間房比較多塵
應該點加風扇比較好?
條LIST果D 9+, 未必識裝

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 Ti AMP 6GB GDDR6
價錢：$2,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$165

1 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$245

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,462

顯示卡唔想用GIGABYTE
幾年前買左張用左3個月就出煙
thanks

Shopping Bot

唔記得左講BUDGET
上限14K

你個mon得75hz，唔使2萬蚊筆直咁多去砌機

你cpu cut啲用嚟升display卡好過啦

傻啦 1660同1660ti本身個價位就差得唔遠 300幾400 中間仲邊有價位俾你加多隻super 隻1660一係降價一係直接停產 但係如果降價咁1650個價位咪又好尷 雖然本來都無乜人要

收到 唔該樓上兩位巴打

又唔洗揀塊咁靚料既板...asus考慮下tuf gaming系列既b365 平好多啲料啲人話都ok
然後條ram唔洗買到3200 b365最多行到2666
水冷就個人喜好啦
M.2其實可以唔洗咁大都得 睇你需求啦 一般都係攞黎做系統碟 裝下game 咁 要儲存資料用翻hdd啦

巴打你覆錯人
我唔使換成皮野既9400f+1660ti

用緊4k mon 平時玩total war 三國 ，會加多set ram同 汁過第二隻牛 有無其他野要改 唔該咁多位大老

我呢排都整左部9400f+1660ti 都係6000
不過就無上面個巴打光污染得咁嚴重

推

想問下H500/H510 elite用家:

a同b嘅長度係幾多

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x Leadtek Quadro P4000 8GB Workstation Graphic Card
1 x Corsair CX M Series™ CX750M 750W Semi-Modular

呢個LIST開機要2分鐘左右正唔正常? 主要停係MON都未著既時間

用緊Neo ECO II 550 & msi 1060
想升級CPU 底板(MATX) RAM
budget 4000左右

冇開fast boot?

再試試先，唔該

ryzen開機慢D正常的（防止bios漏洞） 但不會有2分鐘咁耐

用途係？

打機 畫圖
太耐冇追 intel定amd好D
底板唔洗WIFI都得

a=90mm
b=40mm

度H510 elite嘅, H500唔知係咪一樣

AMD :

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

總計: $4,068

intel 等等其他巴打比

想砌條女打下機，筆直6000

打下lol，又想玩下新game

9400f/3600 + rx570

8700+z390a

而家好似出左9700f

係啵 最近無留意到 成日聽amd

想睇出煙圖

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

中央處理器
> 1 * AMD Ryzen 7 3700X $2580
主機板
> 1 * MSI MPG X570 GAMING PRO CARBON WIFI $2240
記憶體
> 1 * G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 Mhz 16GB(2 x 8GB)(F4-3600C16D-16GTZNC) $1090
固態硬碟
> 1 * Samsung 970 Evo Plus 500GB $810
電源
> 1 * Thermaltake ToughpowerGrand 750W $1050
機箱
> 1 * Fractal Design Define C Glass - Black $759
RGB / 散熱用品
> 1 * Noctua NH-U12S $398
砌機方案
> 1 * 淨零件 - Parts Only
Total $8927

已經有MSI GTX1070Ti一張同一隻WD Blue 2TB HDD
Budget 9k樓下
想問隻牛係咪唔使750W 如果係的話有咩Fully Modular嘅牛推介
仲有呢兩set ram有咩分別 見只係爭$80
G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 Mhz 16GB(2 x 8GB)(F4-3600C18D-16GTZN)
G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 Mhz 16GB(2 x 8GB)(F4-3600C16D-16GTZNC)

有冇師兄可以幫我睇下

mb : giga arous pro wifi

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,280

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

舊機箱： antec gx500 window

總計: $5,579

諗住自己黎 有無邊part 要執執

想問下幾時先需要散熱器
係睇spec定係睇環境？

例如
i5 9400
2060 無oc 咁樣又需唔需要？

首先睇下粒u有冇送散熱器先
跟住再睇下個原廠合唔合乎你要求lor
9900 non-k 用原廠長期行3.1ghz都叫用到
想靜想唔熱咪換
9400f換唔換都得

TT 750W唔係750蚊咩

推到有人回

你既budget幾多？

條list你係砌咗定未砌

拎左報價 條list9000左右 預計係咁上下

9000-10000左右

4K 9000未必夠除非你特效低

唔使推到爆 不過都應該唔會低掛？

想問問各位岩岩睇左呢個組合價格ok?
硬件夾唔夾?

怕stock cooler屎 換下cooler fan

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

總計: $9,048
Budget所限大概係咁啦 你可以google下3600+2070s benchmark嘅

我飛馬淨係撳到$1050呢個

8gb夠？ 呢個同我果個比係咪個火牛同hd唔同左？

飛馬無賣 係都要喺飛馬買就antec neo eco gold 650w

2x8 ram 黎
火牛$1/1watt金牛
ssd sata—>m2

調返轉 我買個144hz 用落呢部機度會唔會好過用4k

姐係呢個都係ssd?

a2000咪就係ssd 2019年仲用hdd boot機？

咁又係

Btw呢條list係邊砌，我成日出去汁都話呢樣無 跟住搵左另一樣